原來關愛座hunter為左抹黑保皇黨以外既對手 咩都做得出

問佢特權調查沙中線
係唔係關鍵
佢死都唔肯答頂多兩隻字既答案
係 唔係
咁簡單都唔敢答
我依加就係度問
關愛座hunter可以入來答啦
大家等睇佢答一堆離題既野都唔敢答啦

第一問
特權條件調查沙中線
你認為係咪關鍵？
記住
答其他野係關鍵冇用
等關愛座入來答

推

點睇都係你抹黑人啦

沙中線到而家連泛民都無咗聲氣，你想我哋點做去不如直接俾個意見

得啦
你呢種廢話可以收堆
第一我冇買中資
第二我冇去大陸收錢做野
講嫌疑我拍馬都追唔上關狗
不過你要扮睇唔到吹你唔漲
不過都係題外話
關狗可以入來答未

推
入來撐佢個班
可以鼓勵佢入來答架
呢條問題唔好難答姐
又唔係咩兩難題

關於d咩既關鍵？

作為公共工程受唔受市民監察既先例又好
以個人認為呢沙中線不受調查而自己受影響又好

關愛座hunter呢？
一時又話投票關鍵時候賣港
依加問你又唔答

仲有
作為立法會投票對抗保皇黨都得架

推
係另一個post你已經避足幾頁
依加比大家睇下你點答？

推
先講明負評對我冇用
有種你就幫佢答
一係佢自己入來答

咪住
「特權調查沙中線係咪關鍵」
呢個問題本身就有bugs，個關鍵係乜呢？

1.係解決沙中線現有問題？屌你啦擺明就禮崩樂壞，合理預期毫無成效

2.係要揭露真相比公眾？
我話OK就OK.jpg

再講，你憑咩assume一個有政治立場嘅人要全方位無死角地關心所有香港時事
要狙擊其他user OK啊，質疑埋政治立場都冇問題，但可唔可以理智啲，唔答一條問題完全代表唔到任何野
甚至再退一步，曾經炒中資同埋喺某啲地方工作就代表今日唔能夠衷誠推動港獨咩？呢種概念擺明係支共嘅終生剝奪政治權利
係呢個邏輯之下，任何宣傳建國嘅想法都應該消失啦下話？
一日港豬 你成世都港豬
你飲過閪茶 建國之後要清算

咩事
有冇原link睇返

因為關愛座hunter話
泛民關鍵時候賣港
我問佢
特權調查條例沙中線算唔算關鍵時候
佢就避足幾頁都唔答
你上面堆野
你可以對住佢講番架
不過我估到佢話泛民關鍵時候賣港
你又唔會跳出來幫叫佢解釋咩叫關鍵
anyway
你呢堆話應該同佢講

所以
關愛座hunter
平時就講到泛民同保皇一樣
問佢沙中線點解泛民投贊成調查
點一樣？
佢又答泛民關鍵時候賣港
咁我再問佢特權條例調查沙中線
算唔算關鍵？
好啦
佢就答唔到了
大家睇下佢點避我問題？

佢答上面埋廢話既時候
已經係我第7、8次問佢之前答我既都係一堆廢話
而唔敢正面答
大家可以深思
點解一條大家都知答案既問題
佢會唔答？
因為答左佢
泛民同保皇就不再一樣
保皇就成為唯一大仆街
冇得用泛民轉移視線
至於點解要咁做？
大家心照

唔好搞笑啦
有人柒咗就變咗你無柒到？

不如你老實講句
關鍵唔關鍵呢個細眉細眼位根本唔撚關事
你私怨就私怨啦
夾硬搵位入

況且泛民有無賣港都要拗
你覺得咁都有爭議咁就當我輸啦屌
2018年啦屌你老母
仲泛民

話說我係咪變咗你心入面嘅關愛座打手？ 係嘅話話聲我知，咁撚戇鳩嘅人我唔會再同佢討論落去

你唔好搞笑啦
所謂關鍵時候係佢提出
我就番佢所講同詞既問佢
佢答唔到
而且
你又同關愛座用埋一樣轉移視線
依加佢話泛民關鍵時候賣港
我咪問佢沙中線算唔算關鍵時候囉
好不過係佢答唔到
不過唔知點解你入來幫佢答姐
可能用第二位身份答
可以解決佢答個時自相矛盾個問題啦
仲有
下面個段可以收番埋啦
唔通五毛自己打句“我唔知係咪變成五毛啦”
就可以証明自己唔係五毛狗
你係咪關狗打手係由你自己講既野展示出來架

關狗可以入來答未啊？
所謂關鍵時候係你提出
依加開你又答唔到

關服愛座hunter最新回應

我就佢自己講既關鍵時候
問佢特權調查沙中線係唔係係佢口中既關鍵時候
大家睇下佢答乜啦
不過我知大把人當睇唔到
當冇野架

OP個名擺明係五毛

五毛「狙擊關仔專用型」

瀆書人評價下啦
所謂關鍵時候
係關愛座自己提出
我只係問番佢特權調查沙中線算唔算力口中既關鍵時候
睇下佢答我咩？
滙點令沙中線冇得查？下？
我唔評價啦
瀆書人
如果你真係好似你扮到好似既中立立場
不如評價下佢既答案啦

係既係既
解決提出問題既人
呢招係方便既不如你幫佢答啦
不過起碼我冇番大陸收錢做野
講五毛嫌疑
關狗贏我幾條街啦

嗯？
點？
可以評價下？
我問題都係圍繞關狗佢自己講既野
冇得攻擊我就選擇唔理我拿？

泛民賣港都唔係新聞黎架啦
有咩好討論

嗯
咁你可以幫佢答架

成班人一入來就講泛民賣港
但就冇人個敢對題解釋下點泛民支持特權調查沙中線
靠你地班人香港就死得啦

講下笑咁緊張嘅

泛民口講支持，但投票時當夠票就會有幾個缺席變唔夠票，都唔係第一次

嗯
所以呢？
今次沙中線係唔係你口中情況啊
唔係就收檔啦
呢招關狗玩左n次啦

下
你咁緊張既？
比我講中啊？
駁唔到啊
垃圾招就收番埋啦

Feel到你面紅耳赤

關狗要潛到幾時啊
你以為呢班人入來就可以了轉移視線？

Feel到你面紅耳赤
好有理據啊

推到大陸教師關狗入來答

feel到大陸教師關狗急到面紅耳赤地用微信叫佢地班大陸朋友幫拖
又真係幾好用wo

又有更新
避足咁耐都唔敢答
算吧啦你

更新

關狗五毛式回應真係玩到出神入化
到依加
一條問題都唔敢答

仲未敢入來答

廢
駁唔到諗住另外開幾廿個post想人支持你
點知個個入嚟都係屌柒你

笑死我
咁耐你都唔答
仲要乞連狗調去政事台
死垃圾肥隻
又矮

真係可憐
要靠網上班垃圾支撐你脆弱心靈

慘
要推其他人支撐你脆弱心靈
都唔敢答
睇來你心靈比你肥矮影響到

典型人身攻擊例子

肥矮係客觀描述
你隻五毛咁快來幫拖？

問你有咩建設性意見你又講唔出
淨係人身攻擊玩抹黑